其實駛乜諗屎橋整假資料、假apps

唔知邊個on鳩諗埋d屎橋，叫人整假資料、假apps，呢d擺好易俾人捉到正，要告人話咁易，有冇蠢到咁，教人果班都唔知係咪存心害人

啱啱至手寫資料都只係留名留電話，平時book餐廳都係留咁上下資料，根本手填資料最簡單又避到裝個apps周圍走

入都唔會入

要掃QRcode要登記既地方唔去
完

直頭戇鳩到爆，硬係有合法嘅嘢唔做要走後門，我一早用公司機download咗之後即刻一星+負皮

我都有公司機，但公司機都跟自己周圍走，都唔會裝

跟自己走就梗係唔好，同埋有個人資料都唔好，我係擺公司嘅testing機，隨時歡迎正苦找我老細晦氣

咁放假果日呢

係屋企煮飯仔

要留名俾人，寧願用app
一陣話食咗兩個鐘嘢要隔離
衛生署一查餐廳本簿就搵到你

用app自己計夠1粒鐘就㩒離開

留名你知俾幾資料人，apps你唔會知